讀社科有咩出路，讀理科有咩出路，讀文科有咩出路

讀商科冇技能學，讀醫科入唔到，讀工程科冇physics

有乜撚嘢好讀啊

JS1204 CityU CS 幫到你
Fg 17k 起跳

既然係咁不如讀音樂
學三角鈴溝下女

藝術囉

社科真係開嚟唔知做乜鳩

咁讀乜好

無㗎
而家啲人讀大學都係為張沙紙or唔想咁快做野

大學畢業出路係要你自己揾自己開創，呢個世界係冇"無縫銜接出路"

咁學好溝通能力係咪最重要

全部都係乞食 工程就俾人走數拖糧

對非專業嘅科嚟講係

Asshole仔

我都係,我讀geog bio
無M1/2同phy,有好多工程科都入唔到
想讀視光職治果d又唔夠分
依家好徬徨

最好學多幾種語言，多d social，趁呢四年令自己多幾種技術

hku offer已袋，理撚得你

社科去考政府工會加分好多

心理學同社工幾有用 如果政政都當社科 我可愛同你講政政非常有用，好值得讀

DSE自由揀科都應該要有D guideline...
無M1/2 都算,無PHY...

老實講我覺得要揀任何engine major,phy係最重要

你有phy, d 基本calculus 同 linear algebra 既technique 一定有
大學pick up 返都易d

笑左 加油

冇physics

really 政政有咩學？

有ou 嶺南 中大
政策 理論 政治
你平時鐘意聽邊個tutor講野？
ln仲有李彭廣 ou有個ass.prof 叫percy liu都幾nice,中大最好 你要interview再pm我

點解唔提港大

私人理由 由得其他巴打講 利申 上面其中一間

push

即係開大仔啦

究竟有咩科唔乞食

讀教育,一畢業就26k

樓主有冇選修化學同生物呢兩科？如果有建議你讀護理、藥劑或者化驗。呢三個出路都唔錯

有教席先講。做補習名師叻計。

想要出路咪撚入嚟啊

香港人文學科就係比呢啲心態搞撚死

成個環境都係咁。

搞到有人文天資既學生係中三去曬選理科商科。

政政其實唔算有用

呢個學科非常有趣，亦算務實，但香港政政學生，不敢恭維

唔係全部，但起碼幾大部分係既不有趣，亦唔務實

心理有用

nursing 同 pharmacy 收得都比較高

樓主如果有讀chem bio或者ict嘅話可以試下報ust engine

政政除左教你做公務員之外仲有咩用
都唔會個個讀政政出到嚟都係做公務員啦

搵唔到食讀黎負資產咩 有幾多人真係有父幹唔駛靠自己就買車買樓